我想要帶你去浪漫的土耳其~~

然後一起去東京和巴黎